華人點定義？

用咩嚟做標準？

dna

ask your mom

黨說了算

天生黃皮膚 黑髮 祖先係亞洲人？

日韓越南呢？

古代西方旅行家其實話中國人係白皮膚, 後來西方崛起要貶低亞洲人先至有黃種人嘅講法

咁我地現代人全部色盲？

你照鏡見到自己黃色
好多南亞人膚色同歐洲人差唔多

同埋中國人鍾意叫自己炎黃子孫 咁聽到外國人話黃鍾人咪覺得有道理

華人係一個文化概念，
冇可能有一個精準定義
正如香港人都係一個好難定義既概念

講中文?

視乎中國人想侵略邊個國家啦